---
type: pro
title: Développeur chez Aberia
period: depuis 2021-09-01
job: Ingénieur Logiciel
location: Aberia Telecommunication
link: https://aberia.fr/
imgsrc: https://www.aberia.fr/wp-content/uploads/2020/01/logo-aberia-2020-1.png
imgalt: Logo d'Aberia
---

# Développeur chez Aberia

## Responsabilité

Développeur d'applications web et intégrateur DevOps.

## Statut

Alternant

## Détail des missions

- Maintenance et évolution de sites existants
- Intégration d'une infrastructure DevOps (GitLab)
- Scripting lié à la gestion des systèmes d'information
- Reverse engineering de services Windows
